\begin{question}[section=1,subtitle={},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Was versteht man unter Resource Adequacy?
\end{question}
\begin{solution}
Um Zeitgarantien geben zu können muss ein System ausreichend Hardware Resourcen zur Verfuegung stellen um  errechnete Lastspitzen und  Katastrophenfälle abzufangen.
\end{solution}
